成日新會員前新會員後 煩唔煩？

連登開左幾耐姐
個撚個係度扮老屎忽

有一個扮老屎忽秒負評

新會然

負皮係我比既

係啦係啦 老屎忽

收皮啦新會然

係咪講緊你自己？

呢啲叫5p仔啵

係咁啦，班友返工俾人恰，上網梗係扮老屎忽

60508

你都係59xxx姐 有咩好分高低呢？

樓主係唔係之前無ac 上高登？

08年到依家

明顯

咁你都幾on9 下

有account你表演自含?

係既係既 扮老屎特別威

有account同自含有咩關係

佢gay 的

乜 連登 同 高登 有關係既咩？
拿前因後果我就唔知，連登呢我都好似岩開1個月內就入左黎

咁班新會然真係好戇鳩又低質
比人撚下都好正常啦

做一排CD Rom是常識吧

唔係話唔得
但係呀豬呀狗又新會員前 新會員後
一次好笑 2次就戇鳩架啦

使唔使介紹啲friend比OP識呀⋯⋯見你好似好孤獨咁，我都識唔少gay friend